多數中小學雞先覺得Iron man型

講實力比唔上thor/hulk
講領導比唔上ca/黑豹
講靚仔比唔上dr strange

中小學雞中意機械人先會覺得iron man型

港女都鐘意，因為有錢

咁咩人先會似樓豬咁開垃圾post?

明明hulk同hulk buster打過，點會唔夠
你有睇今集都認左hulk buster贏過hulk

鍾意豬豬俠

但個個都覺得你媽係雞

咁中意Thanos係咩人？

中意食老麥

滑劣劣

今集im連thanos 都扣到血點會打唔到隻淆底怪呀